(NBA) 如果宜家有依4件野同隊，邊隊有得鬥?

呢隊

有ibaka真係好過有Irving